大家知點做啦？

#手動傳 #3M #肺炎
3M 6000/6500/7500+60926豬嘴+ 3M （60921 / 60923 / 60925 / 60926（ 為濾毒罐 + 濾棉組合)/（2096濾棉）可有效防飛沫傳播

推